想知外國女仔會唔會因為你冇樓冇車而睇唔起你？

當然大前題應付到生活開支 有穩定工作
佢地會唔會同港女一樣 有樓先睇起男仔？

唔會
利申 同鬼妹好熟

其實佢地唔愁呢方面定覺得有冇都唔重要？

外國好難冇車

咁樓呢

外國既唔係大城市，啲屋都好平
香港四五百尺價，起外國應該幾千尺

假設
對方係香港居住 識到你
咁佢地又會唔會諗冇樓呢啲問題？
唔知大家係香港有冇識到外國嘅女仔

係得香港住既外國人大部分都係有錢人黎
點會睇得起貧r牙

我吾會鹽棄

係香港溝到個鬼妹緊係跟佢去外國
仲留係香港等睇解放軍入城咩

呢兩野係外國都好平
邊到都有拜金女 不過香港較多

去外國拍拖會唔會係一個好選擇

睇肉台？

死人妖

普遍唔會

不過係外國租屋住又會唔會比條女睇唔起？

度度都有女拜火架啦
utube都唔少外國拜金女睇啦
女人係要冇錢都重肯跟你先算鍾意你
如果你有錢佢係唔識分鍾意你定鍾意錢

呢句香港女仔先係